[喂喂喂]一齊入黎討論下噴巴士既問題

其實巴士係唔係真係金身唔搞得
有幾個point
一直無放既cctv (係咪真係無放出黎)
出去集會隨時停(而家仲會唔會有市區大型集會 可能有eg聖誕 除夕)
一直幫示威者同企係呢邊
半戰友黎

因為其實呢刻示威者都有難處
Rb有廢老幫手清 rb壽命變得好短
塞鐵容易塞車難
如果噴埋巴士就接緊100%整停交通

當然亦有解決辦法
就係用半永久rb
鑽埋入地 又或者落石屎
咁廢老就唔係咁易清
但手足就要多啲時間搞

真心唔希望大家擺低一句就算
要只暴制亂就要好好分析形勢
示威者點先會贏 點先會輸
我地都要好好分析
唔好比佢地得呈

推

頂盡係噴
唔好打爛
更加唔好燒

非常同意

因為見有人話噴都唔噴得
所以想知大家點睇

Agger